屌波post(1)

大家以後入黎一齊屌波啦 無左波post好悶

車仔繼續細

贏撚到開巷

冇人屌波

車踢到咁撚樣....無心情

個個入哂 group 好無引

一見個陣即買細

等多陣入小小小小客勝

換人先好入

本來想買祖雲達斯[-1/-1.5]

same road
睇埋人腳先

兩點西b

買3中2
如果車gg埋就買4中2
可能未必追...無咩運仔

要客有無手足同路

呢場好過買車仔啦

垃圾羅馬抵輸啦降班啦

7.5b
-3

呢場車仔唔好當係平時車仔啦

Push

D人去晒邊

1.94入左阿大補左血

岩岩個POST爆左就散哂

-2c

車上唔上好

-1c

買冇入球好過

屌你老母，車一球都冇

仲等緊

唉 又俾馬會逼害

俾多角啦喂

阿特蘭大正氣啊4倍入贏左
做一個月球迷

伊巴

屌，見到個個比主隊，明明自己重心客隊都無膽買

彭馬斯快d死落西乙,唔好係度獻世了

1:2伊巴
估唔到

差一角呀屌你
快撚手啦

冰角

重賽唔撚再買

角球呀！一個角球咋屌你老母

唔攻就無角

補幾耐

+3

角呀屌你老母

you got it

好撚彩

dllm

西x祖
訓先

角球大細 星期六 48 諾域治 (主) 對 車路士 (客)
細 [8.5 個] @ 1.88 $5000

出手汗

今晚等左你成晚水

唔比開埋最後一個

頭先重注左場受重傷

最尾唔計 lucky

西維爾9.5點買好

買埋袓就訓

4萬巴

贏咁多 輕鬆啦

大家仲屌唔屌
諗唔到陣間西甲意甲買咩好

想買s
角球都係買返即場啦

大波

西串蛆 但今晚啲波唔多正氣

西-1 有無同露

幾正氣
下體
拉素
曼城

仆街維護
買唔切西-1

讓球 星期六 52 西維爾 (主) 對 貝迪斯 (客)
客 [+1] @ 1.87 $5000

$5,000.00

讓球 星期六 53 卡利亞里 (主) 對 祖雲達斯 (客)
主 [+1/+1.5] @ 2.14 $5000

$5,000.00

屌 西維爾 又要針

西0-1

一分鐘就輸

有維護咩

對哂 gg...

比我中埋就訓教

快撚到

頂住

入唔到錢

有冇咁閪快

好彩冇買

南錫點睇

見你皮幾野一棍

Lm

岩岩未開場想買下盤都冇左
我以為我問題

西維針 可以提早訓

咁快輸 唉 訓得

☺️

有冇陣容睇

貝有機呀 都0:1

想要南錫

里昂[-1]好似讓少左

同路
里昂

唔玩里昂呢場
又冇陣容睇

出多場
布拉加半主

FEKIR
DEPAY
但係照計應該讓-1.5/2

可能派錢波黎

我覺讓太淺加落飛

西1-1

睇陣容有誠意
但盃賽+法國波.....

頂住呀

屌pps 做咩維護呀

屌有冇人個電子支付系統維護到幾時

go 西

好似6:00am

祖記好似中柱

入左西維爾11.5s

西1-2

祖記做咩FAKE左

offside

11.5s 12.5s

屌 我訓教先
冇得賭

西 13.5b

里昂有冇同路

祖雲達斯都買左入球1.5/2 b

西2-2 可惜唔名錢買大波

西 13.5b 買唔買得過

買大波可能仲好買

師兄好波 終於有得屌波

不給樓豬長期開po la
個名都唔好改 夠簡潔改尾數就得

都係冇人

里昂ng

搞唔到 唔通自問自答

慢慢就會有

2:3

2:4 刷角啦頂

祖記有依家有兩倍有無咁抵啊

下盤頂住

on9的....

入波同角球一樣多

冰封角球

上盤已完

3:4
但唔信cup到

34分鐘洗完角停到宜家

支持

冰左角啦

開9.5B比我啊！！！

一隊平時唔會失咁多波 一隊平時唔會入咁多波
今晚反曬
屌你老母 抵我輸

夠膽死3:4
真係扯輸啦屌

狗會封左波膽盤喎

入球分分鐘大過角球 玩咩

開岩岩10c
唔打1日飛機

我一條5x6 5x1
睇嚟要斷曬係度了

RIP

平時買d比數都無咁撚怪

祖記入波啦

屌你老母祖記咪撚再入

半場0c 我真係

刷角啊 屌你老味 西維爾

落後緊唔刷角 ，個腦裝屎？

澳假就話3:4姐
西甲3:4真係好耐冇見過

有post出水

貝迪斯 +1 @2.05
卡利亞里 +1/1.5 @ 2.07

睇完住積唔係好信...現在信了

屌你老母半7魔咒

屌咁都冇12M

10c 搞掂！收工

單邊10c 哭了

Lm ok?

:-

頂撚住呀 刷夠角啦

里昂

比人反cup

祖記入多球 就一世球迷

跟

買波衫+十世球迷

爆

11.5s針

屌 買左ng入左

傻撚左 最後一分鐘入波

今季貝迪斯入左勁多加時波

3-5
on lun 9

里昂另一場接近全正選輸波

痴線3場都下盤

果然見好就收
頭2場中
後2場就收皮

lyon goal

蛆記我屌你老尾

輕鬆下盤收錢

四口巴跟返你搵食ok？

法國波垃圾到 一睇即刻山左

輸左注大注羅馬

我平注咋 今日見到你幾旺 我針左了
你聽日係度我去入少少

係我post一定贏啦

低水里昂晉級

贏翻啦屌

輕鬆晉級

各位早晨 有早餐食

頭先客勝30倍，一買又係入波

假到閪

藍十字2.5b

成篤屎輸完俾隊英乙之後炒教頭

起身贏錢啦喂

好彩買埋0130就冇買
深夜波閪到

12b cashed

屌你蒙特雷 垃圾球隊

皇家蘇斯達[0/-0.5]
阿仙奴[-1]

有無同路?

雷加利斯對皇蘇3.5大

皇蘇

見皇傷左贊奴沙 買左雷

無贊狗仲好

大波波？

買左西b 客隊

下下差少少

半大呀屌
入波啦仆街

西b客頂住

有冇皇家LINK

半大針

半大real針

波post冇左？

好彩冇買半大

喺半和同半大爭扎左好耐
點知

你咪去咗留言囉

又和波?on99

雷仔上呀

入球黎睇下先啦好悶啊

屌你老尾，皇蘇